Google map做乜鳩

屌你話臺灣省都起碼係中華民國臺灣省，屌你而家叫台灣省仲有下面強國果九段線範圍入面

應該係樓主問題

得你有咋喎樓豬

用支那機？

唔見喎

支機dl 支app

係咁
根據用家嘅地區同使用習慣 Google服務會有相應調整

樓豬五毛扮曬嘢仲要踼爆自己

我夠唔知邊度係＂菴由＂啦！

無喎

樓豬中国人

又多件自爆

元洲原本是一條鄉村，稱為元洲村，位於深水埗北部，其附近有三條村，分別是東南的田寮村、西面的菴由村，以及西北的馬龍坑村。

樓主用大陸機

縮返埋啦

台灣省，有乜嘢好玩？

露底了

Taiwan no.1
China no.3390

利申oneplus

sorry man

樓豬支那仔

河蟹大陸an機

用支那機既人真係特別柒

點解嘅點解嘅

樓主呢? 不如講吓你部機乜型號同埋邊度買?

大陸仔

btw, google都幾特登...
福建又唔見佢會加個省字

各位巴打縮細啲睇下係唔係台灣省先
Zoom近左會變返台灣

又多件

note3

夠細未？ 大陸仔

樓主我們到了.jpg

我幾遠都係台灣

我連嗰幾條直線都睇唔到

( Show Blocked User - IQ題的磚家)
5毛confirmed

大陸仔D見識真係

台灣省先係正確

死蝗蟲

以中華民國憲法計的確係省

改撚左台灣就法律上實體獨立架啦

你睇清楚D自己個張放大咗都仲有九段線，人地個D冇嫁，支那仔

答左用咩機未

台狗不嬲都係支那種，好出奇嗎

Iphonex

冇喎，大陸仔

冇喎？

睇樓豬幅圖個status bar，應該係用魅豬

深潛啦樓主，過幾個月無事嫁嘞

支那仔

放大到某個位都見到菴

大陸仔啊

線都無

撚有

縮到勁細先見到條線

係赤道線

咁你都唔好得幾多

臺灣

樓豬你同部機個電量一樣呀

Google 真係好有心思
大陸仔睇番大陸版

樓主系統語言係中文（繁體）定係中文（香港）？

睇圖上面應該用緊小米

Google map 係會 tune 翻比唔同國家既人睇架on9
樓主扔左部大陸機啦

樓主潛咗入地核

an狗特別on9

上面一堆傻鳩貼曬圖做乜鳩？
張圖無意義

用an已經要預左有唔同既廠分化

用緊屌米，冇省字

其實…台灣本身自己分咗兩個省，一係台灣省即本島，二係福建省，即金門…

冇嘢喎

好彩 OnePlus 無事

咁九段線又點解釋呀

冇喎

真係無喎

屋企有部支那機ZUK
但就算較繁體,香港定殘體
都係顯示台灣(無省), 更加無九段線

五毛好低質素

遲D叫埋做台灣國

用華為
無省喎

應該係detect你login / ip之類來決定點show
好似每個地區都有獨有play store禁樣

樓主肯定裝好多大陸apps
俾人hack 左改埋裡面D野都唔知